\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{26 июля, день} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{7-2, 7-1, 7-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Трофимов, Сычев, Максимишин} \\ \textsf{ }}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Оборудование}: линейка, нитка, иголка, ручка,плоская фигура неправильной формы из бумаги

\textbf{Задача}: Найти центр масс плоской фигуры и максимальное расстояние от него до границы фигуры

\textbf{Сканы работ:}

\begin{figure}[h]
	\centering
    \begin{minipage}[h]{0.4\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/51.pdf}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[h]{0.4\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/52.pdf}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[h]{0.4\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/53.pdf}
    \end{minipage}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: